28號冇反對通知書

28號先行元朗有冇得諗

仲諗緊出唔出元朗好